<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Adam Blog</title>
    <link>https://bassadam.github.io/final/</link>
    <description>Recent content on Adam Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Nov 2023 01:19:02 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://bassadam.github.io/final/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Le markdown (1er post)</title>
      <link>https://bassadam.github.io/final/post/deuxiemearticle/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 01:19:02 +0100</pubDate>
      <guid>https://bassadam.github.io/final/post/deuxiemearticle/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Origine du Markdown Le Markdown est un langage de balisage léger créer par John Gruber et Aaron Swartz en 2004. Il a été conçu pour être facile à écrire et à lire, tout en permettant la conversion facile en HTML. Le but était de créer un langage qui soit aussi lisible que du texte brut, mais qui puisse également être converti en documents structurés.
Pourquoi le Markdown ? Simplicité : La syntaxe du Markdown est simple et intuitive.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hugo / Github Pages (2eme post)</title>
      <link>https://bassadam.github.io/final/post/premierarticle/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 01:14:30 +0100</pubDate>
      <guid>https://bassadam.github.io/final/post/premierarticle/</guid>
      <description>Hugo : Une Vue Approfondie Origine de Hugo Hugo est un générateur de sites statiques créé par Bjørn Erik Pedersen et développé en Go. Il a été lancé en 2013 avec l&amp;rsquo;objectif de fournir une solution rapide et efficace pour la création de sites web.
Utilité de Hugo Hugo est largement utilisé pour créer des sites web statiques. Ses principales caractéristiques incluent une performance exceptionnelle, une facilité d&amp;rsquo;utilisation, et une architecture flexible.</description>
    </item>
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://bassadam.github.io/final/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bassadam.github.io/final/page/about/</guid>
      <description>My name is Inigo Montoya. I have the following qualities:
I rock a great mustache I&amp;rsquo;m extremely loyal to my family What else do you need?
my history To be honest, I&amp;rsquo;m having some trouble remembering right now, so why don&amp;rsquo;t you just watch my movie and it will answer all your questions.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
